屌你地識用不推文功能未呀?

連仔特登整呢個功能出黎 但係就永遠都冇人用
熱門都仲係有D垃圾/五毛post

當開啟了「不推文回覆」，你的回覆便不會使該主題推上頂。
APP:

WEB:

各位善用喇唔該 留comment前停一停 諗一諗
唔好俾D垃圾post上到熱門

推

不推文回覆

一分鍾只可以用一次

屌你呢個post就唔洗用喇
推上熱門俾多D人睇到喇

咪係
咁簡單方便都唔用

推 好多cd-rom/新黎既都唔知

試下啫
但好似有巴打發現過不推文回覆都會上熱門

推呢個不推文

因為熱門仲計埋D人睇既時間
個post愈多人睇到同睇既時間愈長就愈易上到熱門
之前連仔有講過 好似係
但係個個都用不推文就唔會推到上去
只要有一個cm冇用不推文都會推到上去
所以我係希望做到垃圾post每一個comment都係不推文

一直都叫人善用!

我之前都有建議過不推文系統一係要開關鎖
一係就要單一POST內開一次就長開
好多人屌幾次又唔記得開返又推返上去

其實你睇下熱門D五毛post
好多時D人都係直接留句屌你老母/收皮喇五毛
但係就好多時都冇用不推文
搞到個post上咗熱門 愈多人睇就愈多人留言
愈多人留言就愈多人有機會冇用不推文
係惡性循環黎

612 721 805 811

咁點解你覺得呢個po 要浪費你一分鐘做不推文呢

個個覆3毛post都仲幫3毛推文
真係傻到 用下新功能啦屌

對唔住唔多識

所以宜家開Post教你

對唔住！
多謝！！！

我明班友好嬲, 要立即屌7佢。
但係真係唔該, 用不推文黎屌呀!

推你上去
成班垃圾
好撚嬲見到熱門有傻尻PO

由得佢做一個沉底既熱門都好

幫手推呀

推俾多D人睇到

推，等多啲人睇到

Push

我發現我自己推係推唔到 所以各位幫手推

善用新功能啦屌你哋

test

pish

push

推呀

垃圾post 記得不推文

推推推推推推推推推推推推推推推推推

哦

不推文回覆仍然會推上熱門

負皮上一負就算啦
直接唔好回

識

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

agger

話說我係apple 都係唔識用有冇人有圖教學

咪有圖
個手掌

呢個功能真係好有用
大家覆五毛po記得㩒埋個掣

屌 都仲係好多人唔識用

推不推文

我都想屌 勁多人好似仲未識用咁

推咗成朝都推唔到上去
不過宜家都係機場post重要D
之後再推返
係真係好多人唔識
口講唔好推 但係就冇用不推文

識用